[秒經] 毒男初次出國 東京7日6夜 初步行程求插

一條友去東京7日6夜，住係中目黑站附近Airbnb，去新宿站約15分鐘
主要係hea遊，睇下景食下野，購物都可以
但唔識潮物同動漫野，AV可能會買
google咗少少(咪又係伸手黨)，初步行程是咁的

Day 1: 下晝3點到東京 > check in > 六本木Hills睇夜景 > 打J訓覺

Day 2: 未定，禮拜六黎，等閒日先去江之島之類，想少人D行得舒服D

Day 3: 禮拜日，同上

Day 4: 江之島，全日慢慢9行應該夠掛?

Day 5: 鐮倉，hea行睇景，但未google有咩睇，值唔值得去?
D人會一日去哂江之島同鐮倉，我hea底，鐮倉用一日多唔多?

Day 6: 河口湖，去新宿搭高速巴士，諗住搭早班車去，夜晚返
但好似幾大，即日來回可能有D趕時間

Day 7: 未定

有冇咩建議? 有冇其他近郊地方係好正?
台場睇彩虹橋好似幾正，秋葉原，原宿，新宿，涉谷又值唔值得去?
可能會行下公園，博物館，有冇邊到推介?
寺廟應該好多人(東京四圍都係咁多人架啦 )，唔係好想去，但伏見稻荷神社好似幾靚，可能去
食野方面未做功課，應該會去築地，如果起到身

巴打幾時去？ 我6月都自己去東京可以參考下你行程

6月2號-8號
參考下好啦，我睇舊post推介景點就copy的，時間冇預算

動漫野可以去中野睇，又平又抵
推薦順手食埋青葉拉麵

AV成個秋葉原都係，睇到陽痿

動漫淨係睇過reborn，衝鋒21，你的名字，言葉之庭呢幾套
自己都唔知有冇興趣去睇，可能留返D時間見識下
青葉拉麵睇落唔算貴，邊款好食?
朋友話港豬喜愛的一蘭好食喎，作為港豬一份子都試下先
仲有想食壽喜燒，邊到平平地

諗住帶鈴木心春BB返香港
咁大個仔未入過呢D舖頭，好羞恥呀

原宿，新宿，涉谷唔係shopping 可以唔洗去

河口湖一日來回好CHUR
但住一晚又好撚貴

秋葉原 for 毒撚（你想買av嗰邊啱key）
中野比較多Figure類，秋葉原就多元化啲

原宿渋谷嗰邊係賣潮流現充嘢多，陪女去就話啫，毒撚去嘅話會悶（昅女除外）

新宿就百貨公司聖地，即係shopping

伏見稻荷位於京都伏見區，由東京車站需要坐新幹線去京都站轉JR奈良線， 單程3個鐘，車費來回hkd 1800，睇你覺得值唔值得啦

唔同日子 留名睇推介

以多年行走Uniqlo經驗，夠唔夠fashion sense去買野?

昅女ok喎
旅行齋睇景好悶架嘛，又冇女朋友
行下百貨公司唔錯喎，另外想問夾公仔去邊好，會唔會好貴
嘩超級大傻仔，完全冇search過伏見稻荷係邊
原來咁遠，over budget，留返下次啦咁

係呀，驚唔夠時間，唔通第二日再搭巴士去咩
D溫泉酒店好似貴到痴線

2號返香港
唔係可以同巴打食個飯

鐮倉江之島 睇你幾早起身
慢遊可以分兩日
高校前影下相都可以玩成個鐘
等Magic hour 影相

河口湖好早起身去即日來回都ok
個人唔鐘意搭巴士所以我買Tokyo wide pass 去

絲打有冇J? 冇J可以同你食完飯先上機

講笑，冇睇過slam dunk都諗住去影相扮下野
如果天氣好，去鐮倉江之島應該好正
硬膠一問，河口湖其實係咪用腳行，洗唔洗搭巡遊巴士之類

伸手黨兼大鄉里想問，班機下晝3點到成田機場，入境拎行李之類要幾耐?
免得預早咗時間，host要等太耐接本大爺

河口湖哂鳩氣

鐮倉同江之島係同一條線既中途站同總站
唔洗分開兩日去 兩邊加埋去一日就得
你自己一個去 江之島玩唔到一日
空一日出黎去秋葉原/台場好過

點解呀，應該好靚架喎

感謝巴打
如果朝早去鐮倉，下晝去江之島睇日落，行Samuel Garden，燈塔同岩洞o唔ok?

用錢買fashion
再唔係睇下女都OK
前題你真係無野做

去日本緊係去uniqlo既再平價line GU
d衫再平d 個款又唔差 毒撚夠便架啦

100yen夾一次。最好去細店鋪，搵職員教你

箱根值唔值得去？
只可以即日來回
東京附近只去過橫濱渣

5月尾同女朋友去8日
預左有一半行程會陪佢行街買野
我自己想預一日去日光行下同影相

執左好多間了，轉哂做免稅店，同胞一車車
成街都係中國移動廣告/「歡迎來到秋葉原，購物免稅8%」
冷清左好多

慢遊？

其實真係冇乜嘢做

係喎，唔記得咗毒J恩物GU

最想日本妹親自教我點夾

日光幾正喎，有世界遺產，不過離東京市中心幾遠

支那人搞到J都冇得打

慢呀，返工好攰要放鬆下

5月尾去13日

之前住hills 樓下間酒店，日日喺lawson 買完啤酒雪糕先返上房

巴打有冇興趣一齊 我31/5夜機8/6走

lawson炸物，7仔飯團，布甸
便利店好似好多誘惑

你會去邊d地方呀，抄下你先
一齊玩驚我小毒男悶親你，有機會可以食餐飯

日光超正 無支那人

我都係呢段時間

鐮倉 江之島一日都夠 啲景幾靚 我有買一日周遊卷

唔想去淺草雷門同班支那人逼，感受返真正嘅日本

咁啱呀，又係一條友

通常去鐮倉先定江之島先？
我都諗住買周遊卷

咁多未定 定左先啦 咁咪容易幫你睇順唔順路
其實東京講黎講去都係個幾個地方

係呀 有緣見下

我就去鐮倉先既 因為夜晚係江之島睇期間限定燈飾
黃昏時分係江之島有個沙灘影相

鐮倉有條小町通，手信街，幾多小食

太懶，所以求其諗幾個地方就開post伸手
呢幾日再plan下先

可以夾個時間一齊去食嘢

好提議，一於掃街

江之島沙灘睇相好靚

會後悔

六日都係飛田新地

不了，要留返畀鈴木心春bb

不要說了，中伏都照去

咁你慳 d 啦。

江之島同鎌倉可以一齊去

去箱根不如去輕井澤

天上山公園可以一去...
但上次一個人去覺得其實冇咩嘢做
對啲博物館冇乜興趣

去日本順便脫毒都得掛

好呀，就去一日，留返時間去其他地方同打J

輕井澤有咩睇？
車費有d貴

除左wego/gu 你會買乜野 ?

我都係依D時間毒遊wo巴打
可以約埋食個晚飯
我應該都是去江之島
同埋會去輕井澤一日hea下
其他果d都係周圍行下食下野

留名參考下景點 6月帶男朋友去睇figure

青葉我覺得唔好食

行申：食慣屎

搞搞下成村人，變咗連登仔東京網聚，又會畀人話係5p mk son
不過我唔介意有緣一齊食個飯嘅，睇下各巴打夾唔夾到一晚

去Line Friends Store囉

得架，但如果fashion sense 唔夠就去 beams ,united arrow 之類鋪頭
叫staff比意見你
如果要去uniqlo 我覺得可以直接去銀座間旗鑑，gu都係同一條街

一齊去女僕cafe

睇下有無巴打介紹邊間好啲
我諗緊得一日去河口湖定箱根好

成班毒撚冇女wfc 我都仲未編好行程好撚free
你地講左邊晚就得

銀座uniqlo其實我覺得同依家係利舞台果間既巨型版差唔多

D牌子全部都唔識，其實我都係9 up下架咋，邊有咁易脫毒

箱根有得搭纜車同觀光船

我未plan曬
暫時定左就江之島，橫濱睇波，去下池袋個d地方 未仔細去諗
一齊食餐飯囉

撘單問埋群馬抵唔抵玩
除左溫泉外好似冇乜特別 我又冇車牌上唔到山

東京市區邊度影夜景靚
暫時plan左彩虹大橋，六木本森，晴空塔

可以抽一日去橫濱 可以吹下海風
次次去東京都抽一日去

小弟6月份又係第一次出國，又係去東京 鐮倉加江之島一日遊得唔得

橫濱

留名

5月30至6月6去東京
由於第一次去
都係去d基本景點

去淺草著和服/袴
去箱根浸溫泉
去築地食野

食飯揮手
我係3-9係日本

睇番另一個巴打果個post有講d 小人去既夜景位

2月先去完一轉，肯德基個邊仲有好多喎
有間SOD仲有得打vr飛機

可能係我口味唔同啫

麵屋一燈見話no.1轉登搭jr幾個站去食(窮撚諗住剩係用metro張pass)﹐又排左成粒鐘，點知都唔啱口味(同行條友仲話難食)

青葉隻酸酸地湯底同配料反而同我好夾

利申：老母煮慣屎

青葉ok，但我上次去日本食嘅拉麵之中，一蘭係最好食，利申未食過香港嘅

你通常會去橫濱邊到行，就咁沿住海傍行?

好多巴打都話一日夠，江之島應該唔算大，鐮倉就唔知啦
帶件貓玩具去江之島同班大帝玩，會唔會好變態

和服

東京有冇咁多連登仔呀
遲下開個Telegram group夾時間好嗎
我唔識做搞手架，最後不了了之唔好鬧我

其實都係大家約邊日得閒
有d 咩想食姐
你知啦有陣時d 有d 餐廳一個食好柒 多幾個毒jj 壯膽

留名
6月7-15 第一次去東京
我都會去河口湖 諗住stay 兩晚
會唔會好悶呢

開左grp先囉

lm

橫濱值得抽一日半日去
睇波更佳